[突發] 事實證明中共搞內鬥就最撚柒閪利 世界第一

之前佢地想搞廢青鬥廢老 不過唔成功
而家就搞緊 警察鬥市民 休班警鬥市民
而家搞埋鄉黑鬥市民
政府而家就鳩縮等你地慢慢鬥落去

鬥撚返三五七個月鬥撚到你地筋疲力盡
一定係想等你地鬥撚到七國咁亂之後囉個尾彩
以亂為由
取消連儂牆
陣間遊行時又放D鄉黑休班警等等入黎鬥
之後又以亂為由
取消遊行
等等等等都係同一個套路
鬥撚到保守和理非一派無眼睇叫人唔好再搞政府 袋住先 如果唔係就連遊行既權利都無
呢個就係中共既管治手段
有無拆解方法?

推 好重要

Push, 好危險，中聯辦出動

推

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

有撚用咩

呢句掂 要熟讀

我無野講

唔好理乜柒廢老
全力針對港共政府做既野

我都認為解決到呢個問題抗爭會前進一大步
文宣is key 同埋其實已經做得好好
不過可以再加強

緊貼義士，黑警，廢老被捕/釋放消息：
1 廢老 黑警做陰質野會身敗名裂 甚至入獄
2 眾籌律師費俾被拘捕左既義士 一個不能少 成功救走既大肆文宣減少對家爛頭卒既歸屬感！
另外：
繼續抵制親共機構
5大訴求 對準政權

長久戰！

屌你老母今日搞分化立法會議員
立法會議員係幫示威者退場既唯一手段
絕對不可以分化！！！
不分化 不篤灰 不割蓆！！！